是靚晚 氣炸安心韓國國產炸雞粒 配 日式咖哩

早食飯師

很熱氣

第一餐都未食你已經食緊第三餐

好玩唔玩玩屎

癌症師

屎

個汁分開上好似靚d
而家好似有人屙落去咁

收到風樓主係大陸訂咗1600張定延cd

熱氣師

我早食過你

包雞粒邊到賣幾銀

係分開
我食之前先淋上去

759
37蚊包

樓下巴打表示：

有幾大包

樓豬成面暗瘡？

可以想像到印仔屙出嚟啲茄一定一粒粒

岩岩先食完tea你就話食飯

540g

啱啱先食完個tea

早食飯早死師

暗瘡師